其實有冇波友會睇埋美洲金盃嘅呢？

雖然只係中北美洲國家隊間嘅盃賽，但今年美洲金盃搶眼度都唔細，啱啱就嚟咗呢單杰嘢，就係尼加拉瓜喺分組賽B組首輪輸畀哥斯達黎加零比四，兩個Carlos(Carlos Montenegro同Carlos Chavarria)同Marlon López居然仲敢去酒店叫雞，結果咪俾哥斯達黎加籍教練Henry Duarte同酒店職業捉姦在牀，再伸出國家隊囉🇳🇮

更正，應該係酒店職員

太低水準 只睇比數

煲嘢仲有下文，之前有球員叫雞嘅尼加拉瓜又食蛋，今次輸埋俾海地：

馬會係咪無開呢場

佢哋有吖，此後都有美洲金盃賽事俾您哋玩

墨西哥同美國超曬班，無咩好睇

擴軍到16隊只係送多4舊魚腩入去

點解呢2隊唔打美洲國家盃?

因為佢地係北美洲國家

btw墨西哥時不時都有比南美足協請去踢美洲盃；美國就唔多覺有

其實叫雞洗唔洗咁大反應

土耳其之前亦有首都大球會嘅U16隊員組團叫雞，佢哋嘅家長已經要求徹查，不過會方借頭借路淡化事件，隔冇耐佢哋就成功爭取歐洲某項大型青少年盃賽冠軍

應該係費倫巴治 唔係大球會

輸波？

庫拉索足球：成為人口最少的世界杯參賽隊？他們胸有成竹

首次有份參賽
百慕達都係英國屬地, 得七萬人

已經有幾個在英超立足, 而家都有般尼外借QPR

香港以前幾勁都係黑池踢左一季

因為墨西哥對住美國又係超班，但美國已經係北美洲二哥

其實最好就將美洲金盃合併入美洲盃最好（雖然咁樣好大機會南美隊玩晒），咁又唔會擔心美洲盃唔夠腳特登搵外隊參賽

巴拿馬勁過美國

哥斯達黎加近年係咪廢左好多

叫雞叫到無力踢波

唔好意思，嗰間係比錫達斯，波衫係黑白直間嘅

佢哋係喺賽後飲解穢酒，飲花酒啫